發現到朗拿度不為人知既野！！！

啱啱look到原來朗拿度先後效力過意甲同西甲2大死敵！ 巴塞、皇馬、Ac、國米

如果今時今日仲唔比人屌死

不為人知

呢條友打靶仔嚟

嘩世紀大發現呀！
btw當年費高踢皇馬個陣作客巴塞個陣俾班疤狗係咁掉鳩佢,但朗拿度作客去魯營又好似冇乜野咁

請費高食豬頭姐

葡式烤乳豬

幾姓家奴

佢唔敢去英超証明自己

因為不為人知所以先冇俾人屌鳩佢

我淨係聽過費高比人鬧二五 未聽過朗拿度

唔通勁d就唔二五？

利申08年左右先開始睇波

第一次聽

啱啱look到原來派路先後效力過意甲3大死敵！ Ac、國米、祖雲

伊巴都有
真。呂布

開心大發現

講個秘密你知，其實佢係外星人

原本諗住標題打外星人 驚大家睇錯

成班垃圾 明明就係我提你地先記得

而家 D 連登仔乜都唔知

係咪講緊c朗